武漢協和醫院醫療物資即將全部用盡 緊急請求社會支援

今日（1月30日）15時許，新京報記者從華中科技大學同濟醫學院附屬協和醫院（以下簡稱武漢協和醫院）獲悉，該院醫療物資即將全部用盡，現緊急請求社會支援。

此前，武漢協和醫院發佈公告稱，急需社會愛心捐贈含護目鏡、防護服、醫用N95口罩、醫用外科口罩、一次性醫用口罩、醫用帽、手術衣、防衝擊眼罩等在內的醫用防護物資。

今日15時許，武漢協和醫院的一名工作人員告訴新京報記者，防護物資屬消耗品，一線醫護人員每天都要使用，因此消耗很快。現在，醫院再次請求社會捐贈，且這一次非常緊急，因為前線醫療物資不是“告急”，而是“快沒有了”。現急需防護服3000件、醫用N95口罩5000個、醫用外科口罩8000個、一次性隔離衣3000件、防護面罩1000個。上述工作人員表示，上述數目僅為參考，實際上是越多越好。

要相信黨

有冇得FB俾like支持？

👌🏻

你們還有黨

香港人唔會再幫

中共咁叻自己救啦

啲人唔屌共產黨拎唔出物資

求社會支援都唔求中央?

on9

太skr 了

請相信黨，不要造謠

有政府唔怕

邊個捐物資或錢畀兩腳羊， 就世代為奴。

試下全面貫徹習近平新時代中國特色社會主義核心思想敢於鬥爭精神就得

有政府不怕

幫你唔到，問紅十字啦

咁嗰間火神山起完之後, 會有咩嘢係裏面?

問政府啦 自身難保啦

關我撚事

睇住係唔係推落來香港

下 早兩日先話唔好睇少支那力量 唔需要人幫手啵

依家係度搖尾乞求 關我撚事

可防可控

党呢
呢個仆街党唔係話好撚英明神武

社會支援係犯法野唔做得
自己去搵中國紅十字會啦

中國國力咁強，邊洗人幫

14億人嘛，每人捐一個口罩都14億

救你老母，一係起義，比政府害成咁，就識求國際，戇鳩鳩

吓！世界經濟體系第二要人幫？

蒸蒸佢，重用

沒事兒 沒事兒

又話雜大大親自指揮同步署，流孚山刀手到先定物資到先

黨統一發放
問黨拿麻

死屍。

笑死，之前啲大劣偽人十萬廿萬咁捐個啲錢同物資呢？
全部都去唔到武漢

即係起多兩間醫院原來得個殼

傻強問左有冇問題，又答冇

F

你還有黨

加油💪

唔收facebook,收微博

郭美美仲喺唔喺度

香港人唔會
港共柒婆會

noted with thanks

666

一個禮拜用晒
俾人貪撚晒？

仲差少少過半。
花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

習近平冇講過話要幫拖喎

我會祈禱

bye

一個字
正

問北京拎啦，一家人何必計較

援你老母

相信黨 口罩也不用戴了

清蒸定爆炒任君選擇
Btw都係嗰句 物資同錢就冇喇 3萬精兵要唔要？

見微博we7啲人話收集緊物資架喎

信政府 唔怕

黨大撚把錢, 唔使怕, 錢多到成日都派比第三世界...

垃圾政府好快會幫我地捐錢捐物資

恭喜發財

外國：很酸

習大親自指揮圍城

黨：唔準

None of my mother fucking business

又跳過黨擅自向人民攞物資？係咪唔放黨在眼內？

林鄭你個仆街咪撚捐晒上去呀

我要同所有病人講
你還有黨啊

順豐咪搶左大把
出個post 多謝国民咪得

佢地N間醫院都求救緊，問題係物資入唔到去

又搞事 咪造謠 得唔得

捐完俾中國紅十字會拎去圖利

笑死 送到醫院門口 俾班官拎走晒

留名等睇7婆捐晒D N95走

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你還有黨啊！

仆街

需要愛心

唔駛驚，肯定

武漢紅十字會扣曬，人地捐的物資佢要人正價買仲要手續費
而家又唔知邊間野扣留咗武漢250噸菜

咁又真係好慘，但原因咪就係相信政府相信黨囉

問譚德塞拎囉

無物資都講出嚟 真係透明

乜唔係d人捐咗好多？又比人落格

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

小強唔係去左咩

2蚊一斤菜wor

醫院加油 我支持你的💪🏻💪🏻
一個upvote代表一個支持

封路封到乜都入唔到

有人半途截

唔撚信
咪撚再出FAKE NEWS!!
武漢已經慢慢復元中!!!
唔撚洗外國人幫手
無左條命 還有黨呀!!!!!!!!!!!!!!!!

強國喎？
強國喎？
強國喎？

唔 戴

Play for Wuhan

問海關同紅十字會攞啦 佢地扣起咁多

一直關注 天佑武漢

中國人都掃晒全世界啲貨la,叫班一點也不能少貢獻下

党呢?

支援？
支那人就有你份

捐野上去有撚用 全部比紅十字食撚哂仲要交保護費

新華社前幾日先話送左物資去武漢
唔好造謠喎

搵藍畜幫啦

中轉站姐

世界第一強國要人地幫？

武漢咁樣講即係信唔過雜種既指揮者

親自留言念力支持你地

全國咁多個省咁多個市都有醫院，每間捐啲就得啦。

問黨攞囉

武漢加油！！！

支那人唔係好勁嫁咩

有黨不怕

紅十字會咁多 問佢地拎咪得囉

香港咁垃圾，強國洗咩要人幫

支那狗你仲有黨呀

轉頭一車車CSI口罩上鏡

1個仙都唔撚比

咁撚多解放軍
用解放軍救啦

屌，有聲

滾啦
快撚D死

林奠攞走咗幾多口罩？

香港人比你班支那人冷嘲熱諷左半年啦
援你老母
快撚D死全家

咪係！等雜大大指示！未有指示咩都唔好做！

加乜撚呀，佢害鳩緊全球呀，好撚熟呀

問中共拎囉

預防武肺病，勿摸武漢人
摸咗要洗手

牆國邊有FB

支拿豬全部給我倒下吧！

支你老母臭援

每人俾個like咪得lo, 要真金白銀就不了

唔幫啦，陣間又話外國勢力

洗鬼用咩，班友出哂埠啦

同小學生比呀？

順豐jam咗香港人咁多口罩，大撚把貨啦，去問中共攞啦

錢多到世衛都買你怕

點解會覺得社會打救你，呢場係國難 (鄰國搞出來的人禍)，要救都應該係你地國定救你地啦，死到臨頭都仲咁撚柒

厲害了，你的國

仲要人捐 自己比錢買都唔肯

8個醫生第一時間係大爆發前出黎講大撚鑊
結果就係比人捉撚埋話造謠
有一個仲要中埋招
天滅中共快撚d

比Like咋

醫療崩潰

有 都 唔 會 捐 俾 支 那

如果醫療費太貴 風險太高
以強國特色社會主義 用核彈解決最合乎人民全體利益 控制好媒體 封返一兩年網 再教育人民中國根本從來無武漢

封完城，下一步就梗係屠城啦，武漢起義未

武漢曱甴，可防可控。

相信國家 相信黨！！

防衝擊眼罩

你還有黨呀，

黨主席會用神功打救你的

十四億強國喎

中共就係想封城由佢地死晒

放心 已經幫你同左國務院講

有黨在，不怕？
信政府！唔驚唔驚！唔戴！

想知下句講咩

關我咩事

唔係24號前已經缺咩

食自己囉屌你老母閪

呢鋪真係天滅中共

一個月前武漢專家：病毒不會人傳人，不會在社區爆發，請大家放心過新年。

相信政府，唔戴.jpg

14億人 一人一蚊都大把錢啦

超英趕美呢

經典

五毛洗地注意

老共kol洗地模式上線啦

轉賣faffat 喇

問紅十字會

下，我睇陳秋實D 片情況好穩定wo

情況咁穩定，又有愛心菜，唔似話咁危急wo

林鄭夠話冇疫情爆發

中陸專家夠話可防可控

tvb夠話美國流感死人多過中國

仲有袁木好誠實，李鵬係偉大領袖

學林鄭咁寫封信去國務院吖嘛。

要返工 不了

唔好意思 我唔係住個頭

滅城算啦
從中國歴史上消失

1like = 1mask
1share = 1suit

亲, 党不是有核彈可以用嗎

范瑋琪，武漢人需要一點愛，你聽到嗎？

垃圾湖北人 少少野就炒作 大國仲邊有面

今日武漢
明日香港

信政府吖
有事唔搵政府搵市民，有無搞錯，政治不正確

精神上支持
捐野，之後比你哋亡恩負義？不了